聽日唔罷工罷課 和理非唔好再叫自己做和理非

叫番自己做廢柴 港豬算啦
勇武手足比人殺比人姦都照返工無所謂

真真正正做番港豬，不問世事

啱

推

八號風球就仆住返工
而家最低成本都唔肯做
咁就做死一世廢柴啦

黃大仙任務攻略

一日病假都唔請唔好話人分化，係自己唔爭氣

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流